［年輕］聽日要去沙田，有咩要注意？

聽日去住沙田嘅fd屋企打麻雀
有咩要帶/留意？
利申 港島人 住太古城

我聽日都去沙田
第一次 有啲驚..

利申 港島人

要租牛騎，小心啲牛屎
利申沙田人

小心城門河水怪

好亂㗎喎
推咗佢啦
俾牛踩死都唔知咩事

小心啲gip

學返兩句鄉下話先

咪聽樓上班假膠講
沙田依家先進左好多

但係你要記住去到邊都要拖實自己隻牛 ，無為走失左隻牛番唔到屋企同時又搞亂埋人地城鎮d秩序啦

小心啲生番

好撚大隻，成日捉人黎食

帶定水靴去，大部分田嚟，我個人建議騎牛好過坐馬車，因為好小石地。
嗰人唔係好識字，盡量講慢啲，再唔係指手劃腳都勉強可以溝通到

都係個句，唔好怕污穢

如果見到城門河水怪應該點做？

帶passport

著多兩件衫